小小砌機既問題 想請教下咁多巴打

想砌部機大約兩萬蚊內 其實大致上都撚好晒要乜野 但幫手揀既朋友又話黎緊9月會發佈3080既資料 其實我就零認知只係想砌部機平時打fps game用 本身係諗住買2080s算 想問下意見而家直接唔等3080就買會唔會好傻？因為我個fd話而家買等於幫人清貨尾 但自己有小小心急

到時2070s嘅價錢買到2080s甚至更強嘅效能，你無所謂咪而家買囉

到時要食個炒價先，驚你唔夠筆直

我都有諗 好似等完佢發布 仲要等佢炒完 隨時11月12月先冇得買

咁請問巴打通常咁樣出新舊既係會差幾多左右呢？1-2k?

簡單講下, 玩高FPS GAME既話, 成5年前既980TI都可以勝任到
2080果D係多左光線追蹤, 主要係提升畫質方面
3080出得來都成幾個月後, 你而家買2080唔會落後

所有硬件野就係等到就等 等唔到就去馬架啦
不過香港就要等多輪炒價咁解

明白晒 咁我去馬啦

知道巴打 個人比較心急應該都唔等

11-12月買到 ? 諗多左...

唔差在等多半個月啦

通常出新卡
舊嘅就會急跌幾百至千幾

係呀？我以為差唔多 咁就更加唔坤等

我諗住2080s就唔換住架啦 夠用

真心想用電腦 一個禮拜都唔會等啦問埋啲買唔買ps4 pro嘅問題